有咩歌啱做gym果陣聽？

最近做gym愈黎愈無鬥志，想聽住歌做。
最好中文歌，燃起鬥志追夢果類。
比啲火黎

X japan 紅

ToNick既Go 4or it 跑步必聽
雖然歌詞同做gym冇關 不過感覺好熱血

脂肪葡萄

Sound of silence

垃圾

Supper Moment囉

周國賢 黃金入球

Samara

side to sode - Ariana Grande
個MV都係做緊GYM

送比你巴打

今期流行

eye of the tiger

應援團 日版全系列
入樽全碟
Rocky幾集既 主題曲加插曲
加幾首龍珠最爆幾首op ep

差不多夠60分鐘跑完，跑左7-8年都係呢堆歌，夠晒d火出黎！

Rocky